黃色經濟圈係我地最後嘅堡壘

黑警用各種方法令各種勇武嘅成效好低，國際線喺人權法之後都慢左落黎，成個運動喺媒體上好似已經cool down好多。

由運動開始前已經日日上連登，6月後見證手足利用連登做討論同文宣，每日要1,2個鐘先睇得哂熱門，個個連登手足都不分化。近1,2個月，連登熱門早晚睇15分鐘已經睇Q哂，仲要好多分化post。

現實係運動正在cool down，港共開始走出黎派糖分化。最有力又最有效嘅防守而家係黃色經濟圈。

餐廳黎講，大家都做得幾好，成日去黃店都要排隊。但係黃色經濟圈唔係得食野。仲有娛樂、零售、交通。我地好似波蘭咁將政治理念融入生活。

大J表態後都開始唔掂，要call sponsor。

大家除左keep住捐錢幫手足，幫襯黃餐廳，電視都要長開大J, Late Show，繼續唔睇TVB。屋企冇SmartTV就買個chromecast ，3舊水就可以堅守黃色娛樂圈。

推

推啊

幫襯黃店可以 但係長開大J 喱騷就不了
寧願一個人坐喺度冥想都唔想睇佢地

其實講開黃色經濟圈，就請不要經常提高黃色經濟圈嘅標準，有啲時候如果一、兩個樓面阿姐講藍絲說話就算數啦；收支付寶、微信賺人仔支持社運其實點解唔得？

罷工

黃色經濟圈嘅目標應該係「食咗原本屬於藍紅嘅市場」
呢樣嘢要推廣到海外
因為淨係得香港做最後都係交哂租畀大業主成效不彰
藍紅有啲乜
你就針對住嗰個範疇嚟做
香港文創應該同台灣製造業結合
喺海外推廣

應該話，黃色經濟圈呢招係攻守兼備

唔搞咁多嘢

又係我, 快手啲簽, 10萬個有甘難咩? 簽極都未夠數.

唔睇都不妨訂閱下啲黃youtuber

絕對同意

我唔明點解大家好局限於乜野係黃店，黃色經濟圈實際運作係應該以杯葛中資藍企為主，堅守abc原則，而唔係分乜野係黃店同有幾黃。根本我地只需要標籤邊間係藍店邊間係中資就得，黃比黃比死人。

沽人民幣

沽中資股

轉mpf做北美

轉用美資銀行

罷買中資及奶共公司既貨品同服務

抵制奶共及中國偽人